愛爾蘭自駕遊

黎梗諗住去愛爾蘭自駕
打算由愛爾蘭渣到去北愛
想問下有咩值得去嘅地方同埋過境係點

Cliff of moher

唔洗專登過境
到時點先知？睇路牌
70 mile 變 130 km 就知過左

Giant Causeway 都正

認真問
係邊度租車可以有哂兩個單位
定要自己心算

上網睇話如果要入北愛要額外俾錢
其實係咪好似係schengen zone渣咁

靠個GPS?

大把車行digital la
到時set
巴打幾多歲？
租架audi a3 hatchback 已經唔錯

無聽過話要wor
不過租車公司最清楚

我屋企人揸
不過我驚唔夠位放行李
所以打算租旅行車

放心 有estate car
實夠位
幾多人先？
5個大人就mini van or 7 seat la

5個
我諗三件行李都ok夠裝
mini van 貴好多

係北愛Belfast住緊
據我所知以家d車應該都會有晒兩種
我自己個架都有齊

上年差唔多時間去northern Ireland 同Ireland road trip
由Belfast 出發，去左Cushendun, Giant Causeway(太貴加落雨無入), Londonderry, Cliff of Moher, Dublin, Castlewellan
逆時針咁走
2個人租左最平嘅棍仔Kia Morning
記得準備定Euro

如要過境比extra 錢租車公司

過境係要俾extra 俾租車公司，好似好多都會 charge